
                      Un universo, muy opresivo y eso le da una ambientación muy bien lograda. Quizás lo único, que este film falla es que va muy rápido y eso se siente como si desaprovecharan, su propio universo.
        
            